［幫手推］邊位手足跌咗個銀包

內有

1.個人八達通
2.759優惠卡
3.少量現金

Tg: hdhebdhsj

推

幫推
小心警察假扮物主

一定要對方講得出自己名字先比返佢

一定啦

唔知係咪呢位！我都見到呢個Post

問咗唔係